男朋友第一次見我素顏竟然笑咗

同男朋友係埋一齊冇耐，
平時同佢出街都會悉心打扮一番，化翻個偽素顏妝咁～
前幾日佢拎d嘢上黎我屋企比我，結果我記錯時間，搞到黎唔切化妝，一開門佢見到我個下就笑咗出聲，係真心笑個隻！
我問佢做乜笑，佢竟然仲好老實咁講咗句乜原來真係有人眉毛淡到咁架…
我？？Ok,fine. 我認我眉毛淡囉=_=

ok

佢仲認到你 俾個叻佢喇

第一次過夜直頭想叫佢走

幾好吖 遲早會見到嘅

妳無眉毛都幾靚，望去另一面。

點解

化妝似湯洛雯
落妝似癌症病人

黑警死全家

毒撚：女神唔會屙屎
MK: 屌條女打機好垃圾
男朋友：下原來你冇眉架

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

咁都溝到你
呢個世界真係仲有咩人係溝唔到女

自膠，原來gay post